十號颱風鳳鳳將吹襲本港,有咩可以做

Hi